請 繼 續 出 國 際 版 文 宣

最近好似少見咗英文文宣
唔知係咪咁啱miss哂
但一定要繼續update外國
尤其係最近黑警惡行
要畀全世界知道打記者，打平民，委任証，撩人隻揪等等嘅事